警察已成condom

咁樣比中共/林鄭擺上檯
唔知有咩下場呢